一人一個爛到爆既gag

古代時
宮廷上有位老臣子大叫：「皇上息怒！ 皇上息怒！」
皇上：「朕冇事！哈哈哈哈！」

點知，成個皇宮d 人都燒死晒
因為冇熄爐，燒撚死晒

韜韜突然走出黎大叫：
「喺個爐要安全呀！」

「嗱，如果用卡式石油氣爐一定要有GU標誌，入氣嗰陣，個凹位要向上，
兩個爐千祈唔好平排放，唔好亂用配件， 個煲咪大過個爐面呀。
個爐安全咯，食乜都好味啲啦！ 」

突然！
果然翁亂入：
「你又話啲料最緊要既。」

韜韜：「打邊爐就唔同，冇個爐，點打呀！」

有聲⋯⋯
係咪得我一個覺得好好笑

......

好尷尬

諗起鄭則士大嗌 「微臣董昭先行告退！！！」

我自己打完篇野都笑到抽筋

屌
笑到標眼水
好辛苦

幾好笑

“係“

認真，暑期作業唔好堆到最後先做，要keep 住個腦既活性

幅圖仲撚好笑

知唔知要同蟹柳講乜野？

00後可能已經唔識

要祈禱，冇錯
就係要去感恩

感謝天父，賜我蟹柳
使我享受，加我能力，
求主教我，珍惜點滴，
更有愛心，與人分食。
阿們

淥死誰手牙 哈哈哈